一張圖提多次大家 老蘋對香港既重要性

推

push

唔該唔好再俾五毛帶風向
蘋果係100%企係抗爭者呢邊

記住訂閱啊屌你

最後一份

全家都一人一份蘋果&一周刊了
大家呢？？？？？
一個月計埋先50 60 蚊一個人

仲有大紀元

提多大家一句, 唔熟金融既手足可以睇睇

正常情況下炒股票對公司運行冇咩幫助, 但係肥佬黎呢間野好特殊
1. 大股東持有71%, 街貨得29%
2. 呢間野年年蝕, 但係佢技術上係全香港最大紙媒, 響行業上無可代替
3. 呢間野收皮全香港新聞自由玩完

響呢個情況下, 原則上只要各位手足夠錢玩, 係可以日日day trade 托價. 股票最大既價值來源來自信心, 只要各位炒得夠高, 引到藍絲都炒埋一份, 賺到錢咪課撚左佢, 蝕左既咪當幫手托市, 反正都係幾千銀一手

如果我係許志安, 黃心穎,
即使因為被蘋果踢爆偷情令到事業跌入谷底,
都唔會 on9 到係呢一刻暗暗偷笑,
甚或落井下石.
因為我明白乜嘢叫做唇寒齒亡!!

蘋果死, 我地死期亦不遠了...

用您一票
反暴力救香港

依家大敗就連票都唔比投

蘋果 大紀元

唯一

推呢個

我就入左市啦
班五毛好驚我地真金白銀出銀彈攻勢

支持

雖然唔鐘意毒果
但係呢個時候唔救佢成個新聞界都玩完

聽日買爆蘋果 唔諗

推

同時希望大家推下我做post
行動po｜ 一陣間7點，喺屋企嘅你唔係惗住乜都唔做呀嘛？

撐住

大紀元~!

香港人一齊撑蘋果

未入黎睇圖淨睇標題都已經估到

Push

訂閱啊，除左蘋果日報仲有一週刊啊

再推

訂咗啦！屌你！

原來賣晒頭版廣告都輸得咁醜怪

方法或許有錯，但立場絕對係企起抗爭者呢邊

召喚 SimonTW ching
而家開心啦你

台灣蘋果日報出現退訂潮，訂戶不到60萬人

推！！！！

"反正都係幾千銀一手"

再唔妥蘋果對本土派嘅方式都有照訂閱
原因就係 #1 張圖

仲有班港豬未瞓醒

反暴力救香港呀嘛
唔知區議會結果點呢

282

tui

訂閱加一手壹傳媒

點都支持！每日都買！課金課金！

長期訂閱
大力push

推！

p.s. 七仔大紀元已經冇得賣

唔識玩股票
上蘋果嘅ytb channel
eg 動新聞，果籽，飲食男女
開playlist狂loop d片
有冇得諗？
呢個0成本

真係唔多喎
先兩三千
生活有困難？

蘋果日報 = 報界cctai

Cctai = 議會蘋果日報

唔訂閱蘋果既 真係唔好話自己係黃

其實老蘋係衰唔識轉型, 呢個係全地球紙媒既共同問題, 好似NYTimes呢啲老牌媒體, 最後都係頂唔順要搞subscription。

老實講, 課金就好小事, 而家香港市場大家都習慣左課金, 但係點解同樣係課金, 燒生可以月入百萬, 但係肥佬黎就年年蝕五億?

TLDR: 評論先值錢, 新聞唔值錢, 比錢方法比內容重要.

主要既問題係咁
1. 老蘋文章水平好低. 相比起好似端/傳真社呢一類深度評論, 老實講老蘋係靠賣花邊新聞上位, 而今時今日睇新聞已經唔係靠一兩份報紙provide, 大家都係睇facebook/telegram整合

2. 資訊式新聞係唔值錢既, 老蘋做到既野立場都做到, 而且仲係easy access, 我點解要比錢去睇老蘋先

3. 佢個web service係垃圾, 由其係外國手足想支持就更加係垃圾中既垃圾. 分美加、港、台三個版本身就on9, 一版到尾通食三地會更有效率睇到新聞, 同埋課金要容易做, 唔係好容易令人放棄.

幾千都冇？

好憎蘋果成日出賣手足，但呢一刻都唔想佢死住

推推推

行動 Po 我們都係Jimmy lai 悼新聞自由已死 7:00pm 全港響鞍

Bump

多謝提醒

推[twitter要人］五眼聯盟聲明撐港，推到五眼加入制裁港共行列！ - 分享自 LIHKG 討論區

蘋果d片我覺得OK喎
果籽果d
多題材，內容豐富，新鮮

推光復香港 時代革命

推呀

香港人堅持鬥到最後
就算被拉，都要喺街舉起反共手勢！！

駁唔到

蘋果冇L咗，他朝有一個你出街俾人溶咗都冇人幫你報新聞

捱

3千幾咪當去一轉日本囉
利申有買一手

唔係冇，唔會買姐

蘋果

撐蘋果

Pish

屌你啦又想害人
真係想幫蘋果就訂閱課金

咪再叫人毒果

P

大紀元一直都係反共先頭部隊嚟

課金

老蘋

課金呀唔好齋推

最簡單既嘢偏偏少人做

繼續課金訂閱

推 訂閱 唔該 課金最實際！

Twitter要人

救肥佬

警察司：李玉堂你瘋了！中國日報宣揚孫文來港消息，煽動學生上街遊行，這裡是英國管治的，我要你馬上關閉這裡！
李玉堂：昨天晚上戲院有30幾個人被殺你知不知道？陳少白失踪了你知不知道？出了這麼大的亂子，你這個警察司是幹什麼吃的？
警察司：好，那我來告訴你，我是來封你報館的！封！
李玉堂：你敢？
警察司：誰阻攔抓誰！封！
李玉堂：機器壞了，用蠟板刻，用手寫！繼續宣傳孫先生來港的消息！

呢D post成日會唔見左
見過幾個消失

買股票做乜鳩
真係撐就訂閱啦

真

帳面賺有撚用咩，唔通你叫肥佬黎沽貨套現？而家唔係供股或者增加發行集資，搞咁多你點解唔直接課金，多鳩餘

有時都唔知係咪肥佬黎或者幕後有人吹風，散水派貨，十足毛記上市第一日劏到啲人一頸血，平時唔買股票都去趁墟，結果高追輸到仆街

大家咪信，直接課金最現實

可能佢就係0.4入貨嗰個

Pishhhhh

推呀！

有人買嚟派！

Payghhh

呢個同意.
不過佢D 蝗語好難頂. 係全香港最多(冇之一)蝗語既報紙. 仲勁過大公文匯

💪🏼

僅存嘅良心

托住個價有咩用 業績唔好，佢始終會跌返落黎
而家炒高咗，唯一用途咪就係威啲，但對間公司毫無實質幫助。俾你托一個月，跌返落黎嗰陣咪又係俾人笑。

佢張證好透

我屋企由創刊號睇到而家
如果冇咗蘋果真係可以唔使睇新聞

可能係蘋果多後生. 讀書已經係教蝗語. 北上飲喜茶揼骨海底撈又用得多蝗語.
反而大公文匯嗰班係老嘢? 學習能力差. 保留香港用詞多過後生嗰班記者
PS. 內容就緊係蘋果好過根正苗紅既左報好多啦

大紀元都有報

大紀元成日放fake news，好難幫

未課金嘅快啲課金

本身有訂閱開，推

蘋果死, 驅逐外國記者, 下一步鎖網熄登
香港人變新彊人

我愛蘋果

多謝蘋果

推
訂左一年未！

佢大選個post直頭出埋樣

推！ 支持蘋果！

有冇諗過好多新聞唔係蘋果報 根本無人報
蘋果係好多飲茶阿伯嘅資訊來源 唔係個個識上網

大紀元同lv

push this

份份都係藍絲嚟打飛機兼洗腦……得番兩份正常

仲有71果日

呢張相真係經典

721831011111

經過今日國安法，大家可以證實幾樣

推 每個月都有課金

到底大紀元係咩

一早已經係咁
2012年

2019年

將來會係咁

仲未除P推唔郁
照推，支持肥佬黎

行左好多間都買唔到

冇咗就冇咗架啦
一定要撐蘋果

Nhk剛上news

嘩

咁蘋果夠成日爆手足資料、逃生路線啦，難幫你又幫

一日一蘋果

推。

撐埋大紀元

push 課金埋大紀元